有無手足今晚去鼻鼾中心過返晚

凍能到

未驚過

我係youtube開左個火爐啦 唔介意就過黎join

邊區
想學班爐石電莖選手咁一邊開住個火爐一邊打爐石

打爐石 咁我要課定50包先wor

真係好暖

有無手足開定個暖氣黎打J?

冷手打個熱飛機

咁能凍 扯唔起了

call小妹（自稱）阿短幫你手淫了

驚屌完佢個臭閪生花柳死

屌你老尾凍能到癲

好

暖化能又輸